【育成】成為Youtuber

剛畢業的你，不顧母親的勸告找工作，反而想成為一名Youtuber。

新一天開始，你第一步需要註冊帳號。
----------------------

請輸入真實姓名：

請輸入頻道名稱：

之後就完咗

Name:笑波子
Smileboris

這個頻道名稱已被使用

全篇完。